Carousell 遇到戇鳩仔 點玩好？

唔好答可以 直接約佢

約出黎送比佢

要佢作返一篇400字嘅文解釋下點解要送比佢

快

好似好慘咁

如果係真樓主落地獄

繼續撚鳩佢

on9仔

同佢講，等價交換

希望巴打唔好識到大陸妹

？

30蚊對airpods

約佢出黎,要講到似層層,叫佢出埋價($0,你唔洗接受)互相留哂電話(你9up一個),講定邊度等,幾點等,果日著咩衫咁

基本上佢會信到十足十,果日一定出黎,你當然唔洗出,純粹玩9佢

你影你都著白拖鞋

點解我覺佢似小學生

其實400字唔多，400蚊都唔算太貴

佢如果真係寫咗 400字，樓豬就唔好繼續撚佢啦。

會唔會係你細佬黎？

真係好窮喎

Agger 佢可能真係好慘，但可以叫佢手寫嗰400字。

如果佢真係有需要 就送比佢啦
可能佢呀哥下個LBJ

佢佢寫啲嘢自貼證明係佢本人先啦

有殘體字

殘體字 本身可以諗諗 見到即刻不了

唔想送對鞋比大陸狗啊

叫佢用繁體字手寫400字 寫咗一隻殘體都唔比

當我冇講過 繼續撚 唔好比佢停

不了，大陸狗就係大陸狗
我係樓主的話 掉都唔益佢

大陸哥快撚

殘體字 唔送

他還是個孩子
算啦樓主
唔好乜都擺上網批鬥啦
細路仔/弱智姐

講真你話知佢簡體字，如果佢真係肯手寫400字俾你先嘅你咪再考慮下囉，反正你撚完佢一鑊又唔會對你有損失嘅

对

問佢點解打簡體字

俾個機會佢啦係真既話係我既話我會送

如果真係寫既咁有誠意我真係會送

睇吓佢肯唔肯寫

send momo俾佢

係香港地講廣東話係基本

留明跟進

Lm

黎明跟進

撚鳩佢就岩

此post已完

叫佢比張自拍照睇下係咪真係小學雞先啦

Cls

可能人地真係小學生黎
唔送就得啦 唔好玩人

叫佢用文言文寫，就讀中學差唔多要練架啦

殘體字食屎啦

咁征文比賽或者繪畫比賽係咪都有問題

你話要佢展示誠意，約佢凌晨12點上大東山山頂交收，不見不散

繁體字 仲要廣東話寫200字

見到佢ig全部都係正體字，你就唔好咁樣玩人啦

屌你老母先寫得個200字，係都600字啦

見到殘體就唔想理佢

上面個半唔評論，屌簡體字

但下面個半
一個窮小五生為左佢哥哥可以有靚波鞋著，自己又無錢，咁既況下佢肯寫400字去作交換，又唔係不勞而獲，咁都叫錯既價值觀？
洗唔洗叫佢含撚先送？垃圾黑心連登仔

本身想話佢真係寫400都可以送嘅，但殘體字就算罷啦

BTW 有冇巴打知道呢對喺咩鞋?

我都有喎

樓主順便同佢講下點解香港要用正體字
真係肯寫咪送比佢囉

LM

寫400其實仲有誠意，不過殘體就算數啦

屋企用木地板會窮咩
打簡體字 即係有騙子基因
佢哥哥隻腳都幾撚大喎

同一個人？

你係佢呀哥？
你又知佢真係有呀哥？
你又知佢呀哥真係冇鞋著？

Some on

有d上得、有d唔上得

Some on

LM 睇樓豬繼續撚雞仔

死蝗蟲落黎香港仲拎唔夠
成日乞香港人 送埋條命俾你好冇

咪就係睇定d先囉，影下相俾樓主睇，證明真係咁窮同有呢件事，加上有誠意寫埋信，先考慮下送唔送囉
叫你一下就送出去咩

係問都唔係上個交易網叫人送呀
根本概念錯曬

當年小學幫人抄書做功課都大把生意做啦
再唔係同啲有錢同學講，叫佢換新鞋果陣送對舊架囉
想要屋企人著對靚啲但仲要指明牌子型號？？

大陸狗放上黎冇問題

some on？？

200字都寫咁耐

叫佢寫200字 寫一世都寫唔完

仲有
樓主無心去幫人既，唔好諗住點撚鳩人先，如果個個係mk無禮貌柒頭狗公既，你玩佢無人有意見，但如果呢個真係一個窮困家庭既小五生呢？

如果你純粹見佢寫左個簡體字就撚鳩佢既

你都係著李寧嫁渣

可以送(你個屎忽)比我嗎？

咪撚送啦，話我黑心都係咁講
點知真定假 對白鞋睇落又新。加上可能係新移民支那，所以不了

樓主用埋啲柒頭做icon

對家都準備開post
post 名都一樣
carousell 遇到戇鳩仔 點玩好？

我重申多次 不勞而獲先係灌輸錯誤價值觀

不論係咪上交易網問，寫400字叫條件交換，係咪等價就取決於樓主心態，送係人情唔送係道理。交易網唔係件事既重點

唔好歪曲我意思

唔爭在叫佢用埋毛筆寫啦
升上中學之後都冇機會再寫，比個機會佢寫多啲

九成九呃尻你對鞋轉手啦
連登仔係街遇到乞錢黨係咪會俾晒副身家人

可能佢想利用樓主嘅同情心免費波鞋

叫佢用屎眼換啦

唔通用自己張證件相咩

個「畀」字用岩，但轉個頭又「对」

要提埋佢用科學毛筆會扣分架

上面d人咁撚易就信人
係唔係女user黎
我話我冇女好慘呀 你係唔係就比我屌？

我都會送

幫你老母送終
屌你老母

呢個細路係機會主義者，呢個年代，仲會唔會窮到鞋都買唔起對？仲要係為送俾呀哥而咁樣乞，雖然唔排除呢個可能性，但買唔起靚鞋都可以買平既鞋。

加上佢對白鞋唔見得人咩？睇落無穿無爛好新淨，只有一對鞋對一個小朋友黎講又有咩問題，其實諗深一層，有骨氣既人唔應該為對鞋折腰，唔係話個細路咁做係錯，但樓主應該教下佢香港唔係咁運作既！

但如果俾著我遇到佢證明到自己真係小五，又肯為對鞋肯寫繁體信，俾佢又有咩所謂都係佢努力換返黎，值得尊重

都有機會唔係新移民嘅
依家啲小學又要啲學生講普通話又要寫簡體可能佢淨係識咁寫
睇下佢有冇畀篇文你先啦

同佢有親呀家陣，窮就要送既話，咁非洲d細路咪要每人送一對

on9完未 樓主本身係賣野 唔係送野 乜春冇心去幫人

寫咁慢會唔會呈分試都fail

report 佢啦

小學作文都500字啦

我住浦台島
免費送你都得
俾d誠意過嚟島先
我等你

Carousell report係冇撚用

屌斷章取義
而家我叫佢送咩？我叫佢撚人之前諗清楚先啊

打字快過用筆寫咁多都唔打
條友真係垃圾

我邊句叫樓主送俾佢？我叫佢撚人前諗清楚渣你眼係咪有屎？定個腦裝屎唔識process段字？

400字太少啦小五有能力寫多啲

學緊寫繁體字要啲時間

不過樓主同佢講好咗寫咗400就送，就唔好失信
送完唔好再諗佢拎黎做咩啦

佢對阿哥對白色NB好撚假 ......
蝗味重到隔住個mon都味到

佢第2個可以嗎已經係殘體
咪玩

等睇結果

殘體字..

蝗

係咪盲 上面個嗎字已經穿咗煲

樓主同佢講好咗寫咗400就考慮一下撚唔撚死佢咋喎。

係咪真係比啊哥都唔知啦
如果我係樓主就寫左400字都唔比

大陸仔唔識正體字，邊寫到咁多

佢ig寫住06年出世 即係中一 唔係小五
仲有佢間中學係直資黎 全年學費19000
都唔窮得去邊啦

唔好信佢

你冇撚嘢呀

窮佢老味

木地板窮極有限啦

騙徒手法層出不窮
波鞋得左手就會用同一個ac放返出去
對白鞋咁乾淨係唔係未用過

睇個地板就知唔係窮閪

人地賣你就叫人送
唔撚你撚邊個？
你唔撚想出錢買野上買物網托柒呀？
我想做善事我一早捐鳩左對鞋啦
會唔會咁得閒上賣物網捐俾d九唔搭8既人呀？

所以話無證無據前唔好咁易落疊先睇誠意，睇埋證據，再睇心情

先罰抄
對 x100
我以後不再寫殘體字 x100
再寫200字解釋點解要送比你
再send套鋼鍊比佢睇叫佢睇完寫200字學到d咩

lm

屌你真係有眼屎

我幾時叫佢送啊屌你老母

叫佢唔好亂撚錯人都叫錯？佢如果撚個無禮貌mk我舉腳贊成喎

小朋友中文拎F?

個地板有咩咁特別

睇佢啲閪對答都知佢係大陸喱黎
點知仲要係小學生
細細個就咁撚大想頭 想不勞而獲
同佢個綜援老豆老母一尻樣

木地板多數係私樓

真

咁公屋原裝係咩地

打完篇野見到一隻殘體字即刻收佢皮

公屋原裝爛地都可以鋪木地板

石屎

鬼知 公屋垃圾

咁惡

如果佢一陣打200字出黎就話
我話寫喎
手寫喎

你條on9就真係落地獄啦

用地板本身都唔會窮得太過份，仲要打哂蠟咁款
對白鞋又新淨，鞋底又冇乜磨而且乾淨
老老實實，如果一個好窮既小五學生咁有哥心，真係買對新既比佢都唔離譜，但係今次我就唔信

我小五完全講唔出有乜鞋既牌子同款，因為窮到唔會有心機去留意

有啲白痴開好撚低價 仲理直氣壯話出面有啲低價高價正常真係未撚見過低到好似你咁

可以叫佢照寫 寫完唔送

你地覺得堅定流

所以咪話多數囉
但一定好少
一棟都唔知有冇幾户會鋪

哋

咁你又唔係老鳳送畀佢，洗咩考慮咁多。
大陸🐶已經可以完po

認真考慮。。。玩尻佢

手寫拎住自拍一張先講

睇你想唔想送姐，決定權係你手上

撚夠400字

點解經常著住對白波鞋打波都可以咁乾淨

屌一睇就知一定唔係小學雞文筆
一眼就睇得岀中學生以上嘅喺到扮小學雞寫文
但扮又扮得差
仲要問堅定流

對白鞋新淨㗎喎

真係小五學生肯拎住對白波鞋自拍嘅
咪送囉

話知佢堅定流啊，就約佢出尼撚鳩佢

你想知堅定流既方法咪約佢出去交收
到左扮未到睇下個細路乜行頭
如果手持iphone或者an機機王都可以直接離場

叫佢同阿哥一齊影張自拍

面交lor 係小五先好俾 不過似呃你 上面又有位ching貼左圖

同意 唔似小學雞寫既野

其實如果送嘅話對個小朋友好大鼓勵 分分鐘大個真係變成球星 我就係成功例子

似係條友玩返樓主
搞到樓主左諗右諗咁

撚佢咪撚佢囉，駛擇日呀

巴打有咩驚天動地嘅成就

約佢面交
佢小五咪送比佢

可能佢係用証件相呢，有埋id

通常騙徒就專呃人同情心
呃咗你仲等你以為做咗件好事 實質就水魚一條

好撚假

Idk him

仆街同著白鞋有乜關係

條友真係戇鳩嚟
btw支持樓主當佢狗咁撚

已經放棄偽裝小學生

唔該晒巴打

好撚假約佢出黎影鳩佢啦

真係送既 𠝹爛個底再拎白膠醬痴番送比佢啦
呢啲人呃得一次就有第二次

小學生識簡寫 idk him

佢拎去賣咋嘛, 理得著唔著到

快啲約地方交收

小五識緩震

直接屌佢老母啦

樓主cap 番呢堆圖比佢， 等佢自己收皮啦

我覺得篇200字完全唔似小五文筆， 再唔係好心D, 約佢係學生門口交收

樓主 似係騙子喎 你話叫佢比佢老母電話黎 直接對鞋比佢老母 睇佢咩反應

要佢手寫返嗰篇嘢，一手揸住篇文，另一手揸住佢阿哥對白鞋，自拍一張相畀你，咁你可以考慮信唔信佢啦…

搵佢老母又ok喎

好急喎小朋友

問佢對大躍進有咩睇法(500字)

約佢出黎睇下佢咩料

第一張圖個嗎字已經係殘體字
繼續撚佢啦樓主
我覺得佢係周圍問人博人同情嗰啲人黎
問唔到佢又冇損失嘅
我哋唔可以助紂為虐！

樓主你話可以送
但要叫老母嚟交收

問佢點解要寫殘體字

又寸

話知佢堅定流呀，我尼你老母呀

撚爆佢啦
浪費佢時間

咁撚寸

樓主答應送先啦

答佢
我係玩鳩你呀吹咩？
咩你覺得會有人唔收錢送嘢俾人？
當我開善堂？

肯定又乜又物咁

快啲約交收啦

300字叫誠意

叫佢影功課畀你睇 小五應該有作業

D理由都好撚假下, 唔好咁撚煩啦, 一句叫佢有誠意就攞住對白鞋自貼證明佢真係小朋友先

我覺得佢真心有誠意可以畀啲嘢佢幫下佢等等
但呢刻真係一啲誠意都無

一撚定唔係小學生 肯定用呢招呃埋唔少鞋 食過番尋味

樓主得閒嘅話幫手玩鳩佢
細細個就好撚憎啲支那仔
好撚狡猾 細細個已經係社會害蟲嚟
支持樓主玩鳩到佢有童年陰影

叫佢影學生證證明自己小五，影徐晃幾大
上面有人話佢中一嘛
證明到佢冇講大話就送啦

同佢講叫佢證明自己係小5先，影張學生證又好，手冊又好

無禮貌已經係無誠意啦

直接叫佢影條賓周圍睇下

收翻，好假

香港大部份人讀書都唔使錢㗎啦

小學會識 IDK屌佢啦

真係打籃球嘅大把sponsor啦 波鞋書包籃球咩都有 至少叫佢影佢所謂哥哥啲籃球掛

華生

啱，話小五面交危險

凡事都要努力，才能有個好的結果

發爛咋啦

冇錢佢另一個post又有airports

睇到後面覺得好假
啲用字唔似小朋友

手機冇電返到去再update

唔係有人話佢讀直資中學？

12年定15年免費教育

我細佬都係五年級
仲係戇鳩鳩咁款 連自己電話都無
其實同樓主傾緊個嗰係咪先係呀哥
呃到就叫個細佬去面交

呢次真係似小五嘅細路
咁細個人就識利用人類嘅同情心，有「錢」途

小學雞一日有十蚊零用仲想點

間中學明明就係直資
咁細個就想不勞而獲

留名待笑

正想講 send呢句俾佢
凡事都要努力，才能有個好的結果
你努力左未？

揸住阿哥對鞋 拎埋本手冊自拍張先啦

分清楚咩係必需品咩唔係未

屌你老味 去到呢個年代真係唔敢生小朋友 周圍問下囉野都算 再大啲一定係代購入咗數 放飛機個班

PLKLFC

新年利是錢冇人提

06出世，如果小五都留幾耐級喎
中間個story係籃球，自己乞比自己著？

似

airpod肯定係假啦

點解木地板就唔會係窮？最平係邊種地板？

此地無銀

你個名

中一啦已經
仲要讀直資band1
小你老母五咩

上左連登

叫佢影佢個校隊哥哥相

木地板鋪都唔平啦
仲要保養
公屋仔唔係富户都唔會搞咁多野
窮撚應該係d cheap雞䃈磚地掛

再窮d既真係水泥

叫個細路唔好咁細個
就做丐衣
仲要係咁講大話

階磚即係大大塊，踩落去凍嗰種？

送送送送你老母咩
放得上拍賣網就明碼實價400蚊
冇錢就咪撚學人上網買野啦
大把人窮過你啦殘體狗係咪送撚晒d鞋出去？

西貢區既樓仲要木地
間屋應該幾靚

咁雲石大階磚呢？

反正木地板公屋真係比例好低，用得基本上都唔會窮得去

屌 話俾佢學校知啦

最普通唔平唔貴咪果d大塊白瓷磚
我屋企都係
利申窮撚

原裝係石屎(平時行人路嗰啲)
多數人會用磚舖地

乞衣都唔會入東海堂乞蛋糕啦
去大家樂食二手飯反而有人同情
樓主勿長歪風

btw而家撚到兩頭唔到岸
建議樓主話有另一個小朋友 已經作左400字
所以送左畀第個算喇

快d send email叫校長關注下窮學生無波鞋著既問題

而家問題係條友講大話同利用人同情心要俾d教訓佢

有打過波咪識，小五都就升中，有幾奇

𡃁仔好鬼馬

支持

儲個零月錢就有波鞋啦，叫佢個半月後俾錢買

撚多佢一兩鑊
跟住同佢講 好啦 見你咁有誠意 比個9折你啦

點會無錢

樓主繼續撚，撚到佢證明自己講既野
最後貼佢學校名同佢講學費萬九

跟佢ig內容 慢慢搵野撚佢

細細個就行騙 仲要利用人地同情心
人仆街係天生嘅

此帖必🔥

佢阿哥似腦有事啵著波鞋都成日仆街

如果佢老豆老母係連登仔
見到自己比個衰仔通街唱人工低，真係乜面都丟清

係咪讀「箱」

你問佢電話號碼，打俾佢證實下係咪小學生
操普通話就不了。

撚佢出黎啦

似中一大佬扮晒嘢，成事就叫細佬去

唔理真唔真 你即刻落地獄

送就不了
話同佢交換啦 睇下佢係咪貪心都得既

殘體字叫佢食撚屎啦
九成九出到黎都淨係識講支那話

再比$100抽獎費

佢story寫兩日之後考試

樓主試下問佢考試溫書溫成點
佢應該會呆撚咗

一係要佢考到特定分數先送比佢，影成績表都得

個𡃁仔心諗做咩多咗咁多人睇佢story

成績唔得，小五角色拎中一卷

食屎啦叫佢
死傻閪
係無錢係垃圾桶執鞋著
上咩拍賣網買呀
正一死乞兒
支持樓主 屌鳩佢

屌原來咁細個已經識呃人

連個「孃」字都唔識讀，似乎真係唔係你喎

可以同班friend曬命啦

不過又咁講 佢咁細個你同佢講下經 教佢兩句就放過佢啦

青山走犯就係你？

撚佢出嚟交收好過啦

個細路ig擺曬手機email

同佢講出到黎唔係小五實煎巴你

send 比佢班fd 笑下

無人屌條友打殘體?!?!?

最中肯嘅分析

仆街連登仔咪撚玩鳩人地小五仔電話send毒email
人哋驚起上嚟話俾老母知報警就仆街
連尼住條撚樣一定協助調查

樓上好撚多弱智比人當狗撚

樓主出現未啊

10蚊零用儲個零月都夠400啦

唔算細喇 13歲
等於以前細個玩online game俾人呃

只係想指出依家小朋友安全意識幾薄弱
ig同carousell同名，擺曬自己個人私隱上網

唔係話你會玩佢
我係警告+提醒咁多個仆街連登仔

問題係條友講大話
Hi Jeffrey, 有錢去海洋公園 仲話洗咗好多錢
著Nike衫 都唔係d 咩cheap cheap衫
明明讀直資學校又扮唔係 讀中一又話自己小五

咁細個就為咗對波鞋呃人 佢生得算係青靚白淨
大個咗都唔知會唔會繼續呃人 此風不可長

我啱啱都睇完😂佢ig又唔見有殘體字喎

龍真問一句 樓豬你平時係咪好易心軟 好易信人

認*

係咁話自己讀免費學校 此地無銀三百両

其實條on9仔都幾mk喎

可能係手寫

求求你撚尻佢啦

你又話要佢手寫
佢打字比你咁hea

條傻尻賣假airpods

送住一隻先囉

樓主 人地咁慘要埋人地屋企地址寄俾佢啦不如

點解唔送就黑心 冇撚嘢啊？

句野得一tick下面又可以繼續講野

400對鞋好貴咩

唔係咁傻仔送比隻支那仔呀嘛 駁同情邊個唔識

佢係打字
唔係寫字
差好遠

記得我當年都係著白鞋打籃球，宜家d人係咪以為著籃球鞋打得勁就可以入NBA.

點解可以咁撚唔要面？
係咪大陸人？

放埋電話咁誇張 明星嚟？

定kol

手寫400字,
要用繁體,
加承諾唔係學校講普通話,要學好繁體
是但寫咗aggrement叫佢出嚟簽埋名
呢啲19咁都嚇到個細路㗎啦

講到咁勤力又點會放手冊係學校阿
小學生星期五最多功課又要家長簽名

樓主撚完佢一輪再同佢講會報海關

叫佢比佢呀哥個ig ac名你？

針咩卡吖
又去OP又剩會無錢咩

寫email比佢學校投訴佢啦咁細個已經識利用人同情心去呃錢 大個仲得了

我白飯魚都無仆過街

成日仆親同白波鞋有咩關係
叫佢去睇醫生問下點解會仆親好過啦

不如寫我對六四的看法

呢個post犀撚利
竟然有人俾小學雞呃到

樓主好黑心呀撚個鞋都買無得著嘅小朋友 我要話俾媽咪知

認自己呃人啦

屌你老母咁細過就識厄人日後大把世界

而家啲細路用真account咁認真

手抄400字呢

擺明想呃對免費鞋比自己著

比人踢爆

幾有潛質做乞丐

佢應該驚緊比人知道講大話

撚死佢就岩，咁細個就識講大話呃人同情心

最撚憎人利用同情心去呃錢
香港越嚟越冷漠就係多得啲蝗同呢啲仆街
唔可以放過呢個𡃁仔世界邊有咁多免費午餐

佢咁細個就咁賤，樓主一定要努力撚鳩佢

尖咀班黑衣走左去Carousell

係咪睇咗個post先自爆F.1呀
連登好多中小學雞上，可能佢呀哥都有上

kid佢老母 咁細個就出黎呃飲呃食

加埋佢買假airpods，一定要教訓下佢

算啦呢啲on9仔，撚佢盞晒自己時間送唔送咪又一句

agger

推上報

準備send email 有冇巴打指點下應該寫啲咩

佢究竟自己傻定當人傻癲得好勁
btw我撚到佢肯凌晨2點半出嚟交收AirPods 會唔會太過份
佢仲要戴埋頭盔話唔知係假定真野嚟 叫我唔好屌佢如果係假
個手法真係好純熟 呃開人咁款

圖呢

保良局羅氏基金中學
PLK Laws Foundation College
地址： 新界將軍澳陶樂路8號。學校地圖 ⛳
電話： 27018778 傳真：27013866
電郵： plklfc@yahoo.com.hk
網址：

問下佢個airpods邊度得返黎嘅？

樓主仲on9

睇咗post 知道就會立即private啦

咁細個就學人講大話呃人嘢

屌笑到仆街佢話件假野airpods有人出1800但無單無盒唔記得邊到買但係話應該係真 睇完佢send黎d相假野黎

佢話唔記得

carousell點解而家search唔到佢?

有無人約下佢聽朝由將軍澳入下東涌交收

你又啱

唔記得喺邊買問下海關知唔知

勁流嘅假野定誠意高彷？

記得寫自己名 匿名唔受理

Search唔到jeffrey哥了
仲諗住送下佢野

屌樓主約咗佢出黎先啦
其他巴打知點做架啦

全新賣緊1500喎

信大陸人一成都死
做過d濕鳩前線政府工就知
唔係10個有9個 係10個有10個都扮可憐
約佢出黎交收啦

新淨到咁 窮條命

ig都改埋?

算係高仿

緊係send去學校等佢老師早會指名道姓屌，好彩仲可以記埋大過做乞兒仔都算，賣假airpod係刑事，今次你仲唔冚家剷

今細都今撚貪

寫返連續登會員名

自貼J圖扮比人hack?

對鞋係自己想要
佢可能根本冇啊哥

屌啲仔真係好能古惑

間學校邊忽免費
直資嚟㗎喎

小五啲文筆都算好

可能呃到佢阿媽既

夜喇 提佢柯尿

嚇柒佢話報咗警
之後會有黑警去學校搵佢啦
cap埋佢個樣比佢睇

送俾佢啦 張鞋相print 出嚟送俾佢

中一已經教唔聽架喇
啲細路永遠覺得自己岩
忠言逆耳 無撚用
唔瀨過野唔會改架

痴線依家啲中一仔已經咁撚蠱惑
Kid佢老味咩kidding

叫佢去專門店問
同佢講你都係咁樣問所以有對鞋

死魚眼
昆狗死全家

佢依家應該驚到瀨屎

皮已收

5年級就咁撚老積 又追求物質
溝死女啦

今個月開支超出左
下個月買咪得
仲有半個月
叫啊哥等下

生仔真係要考牌，佢老母生左個又貪又蠢既
小朋友無試過後果係唔會成長，希望連登各契爺契媽教好佢

改名都無用架喇傻仔存心呃連登仔你今鋪仆硬街

驚已報

啱唔啱？
”ys”

教佢有鳩用咩 你話你聽日講俾佢學校知
等佢驚兩日仲好啦 係要嚇下先識驚

間學校band1？聽都未聽過

支持樓主好好訓話下佢 啲𡃁仔唔衰過唔知死

人地係俾人Tag 唔係自貼

第一日用ig?

將軍澳喎 tvb 就識

真係走去投訴啦，咁細個就識呃人

樓主send個post比佢睇下

無錯
一定要有個刻骨銘心嘅教訓

大大力推先

算啦今次當畀次教訓佢
佢而家都應該怕到震緊
應該唔會再敢呃人

一千字悔過書啦
一係就同學校講
一係雙管齊下

又未必會記大過嘅，樓主都冇畀佢呃到，啲老師最多咪話佢兩句
但應該會打畀佢家長講呢單野囉
btw同意樓上講埋sd畀佢啲同學仔睇
個𡃁仔呃嚟唔似係倒賣，應該都係想係啲同學面前威下扮下有錢老豆老母錫佢姐
等佢啲同學知道原來唔係父母買，係乞返嚟，係學校實畀人笑死

Push

真心
細細個就應該教好佢
大個左先同佢再講耶蘇佢唔撚會聽
佢又會覺得你煩 又開始反叛期
我同我啲frds講佢有咩唔好既地方佢地都唔撚會理
到最後我都廢撚事理

佢啲同學都有睇連登都知條傻仔呃人啦

band1應該會擺上assembly講警戒學生謹言慎行，兼見家長見訓導見校長嘅。

Online game叫人送下野都話講得過去
連真實都咁做真係唔屌唔得

幣少有接班人啦

呢d年紀應該仲覺得自己呃到人好威威周圍講

公開ig
拍條片講自己係呃人，賣假airpods、同埋想呃人對波鞋
道歉

認真on9唔好上網

我都諗到呢樣
呢啲仆街細個應該都係咁

人哋中一炸

支持sd俾佢同學仔睇

我反而覺得佢呃咗樓主對波鞋會賣比其他人

傻鳩 改漏咗個acc嘅bio呀

同佢講唔洗say sorry啦
有人報左警
睇佢瀨唔瀨尿

唔係點會有airpods賣300呀

其實唔係冇機，好撚狡猾的

到時會被人bully足6年 好慘

推撚爆佢

會有咩花名

睇樣都知扮嘢呃尻人

叫佢準備買屎窟

記得中學有同學淨係喺巴士講粗口，啲老師都會特登睇離校時間搵返條友出嚟記過佢應該唔止

垃圾中一蝗種

攪到人跳樓就無謂啦

而家啲啲𡃁仔好撚醒架，我樓下有個中一嘅𡃁仔，有傾計佢成日講大話呃屋企人、同學，覺得佢呃人係無錯，只係佢地好撚蠢。
有次仲叫我借個backpack比佢威下

嗰條飛仔分分鐘笑緊連登仔on9咁都信

準備着靚鞋食囡囡

咁細個就利用人地同情心去呃野
大個都唔慌好得去邊
希望佢經過今次會改過啦

蝗仔死不足惜

蝗蟲仔跳樓我開香檳慶祝添呀

陣間搞出人命

一個JK就當冇數家陣係欺騙刑事罪行阿屌大陸狗

放佢飛機 或者拎晒呢度啲證據叫警察過嚟拉佢網上行騙

做錯事、講大話、呃人、呃錢
應該負責任，知錯、改正
呢啲行為喺大人世界係刑事，係犯法
唔係選擇跳樓
佢要死都唔認錯就唔該快啲死

其實細路講大話好易睇得出，由細到大無人教返好佢搞到變到咁以為自己好叻。

教育下佢算啦

呢D細路要教訓下WOR

咩撚野價值觀

而家啲00後

講左咁耐有冇人真係send左email比學校搞大佢
不過冇人做都冇所謂啦，推上熱門香港01就會幫手搞大佢

一係唔做 一做就去到盡

人嘅問題 又瀨落年代嘅錯
身為8 90後 見過試過畀人標籤就咪鳩再做標籤人嗰批啦
民智未鳩開咁

間學校email同網頁都是廢的
上面講咗

蘋果動記者呢

九成都只係得希望呢個字

屌 carousell真係好多依啲人
之前有個人話因為鄰居生cancer所以想平少少

寄信啦

It have 300 words

推

其實想平咪老實講 又唔會唔搵藉口就唔平畀你

Send到架

fax呢

起碼都警司警戒
雖則話依家啲MK仔直情覺得俾人警戒完係型

返到學校就同同學講

老子上次俾个港灿警司闹多两句又放咗走 都唔敢闹第三句

細個唔教育下 出到黎又會害人

打電話

更正 個email send到了

半夜實有人聽啦。。。

如果email send唔到未星期一打囉
不過依家send到啦

死開啦
打乜鳩呀你
港「灿」警司「闹」多「两」句又放咗走

條撚樣會唔會照肺見家長

我寫得好垃圾 有冇文筆好嘅巴絲send

咁貪錢嘅人係唔會死

佢心諗「咁咋嘛」
便宜咗佢啦

Show Blocked User - 張元丁

死蝗蟲

見完家長 可能十蚊零用都冇埋

原來係呃人 我覺得你應該同學校講
等佢家長知道好好教育下個仔

屌你，你仲信佢

jm9

係唔係KC?

陣間又多個人自殺..

樓主放上黎比人睇下騙子手法層出不窮

記者朋友大家好

lm睇上報

真膠

1Q 換對鞋

上唔上東張西望

維穩節目點會願意報導呢啲不穩定元素（蝗 00後）

你幫我同你舅父講，大家一家人，呢件事爆出去，對成個龍家都冇好處

唔好乜都拉埋自殺黎講啦
佢自己攞嚟架，細時偷針，大時偷金啊。
依家d人都冇撚腦 科技咁撚發達
偷呃拐騙以為仲會過到骨？
警犬唔做嘢啫，大撚把網民推爆啦
半夜叫你起身屙夜尿，騷擾你啲朋友同屋企人，貼你街招
你頂得順咪繼續去呃人囉
仲放哂個人資料上網，人蠢真係冇撚藥醫

講真，唔係蝗一個正常香港家庭會有咁窮咩

呢啲人唔死都冇用
留佢喺度遺禍人間

真係要俾佢知個嚴重性,以為上網唔洗負責拍下籮柚就無事 咁細個就咁奸

扮窮呃鞋做潮童？
我細個呃下點數咋
依家d 細路⋯

竟然有大愛撚走去同情佢
佢依家就可憐啦，有冇諗過俾佢呃左個啲人有幾撚可憐
俾人踢爆反而成為受害者
屎忽坐撚住左？

見親呢啲懶係以為自己好撚型嘅細路真係好想教訓佢
真係有樣睇

幾靚仔 細細個就講大話
大個實呃蝦條
比d教訓佢啦

手寫800字悔過書
寫名同影埋學生證

推
出黎呃人都呃到咁蠢反比人起底

文筆麻麻 有錯隨便改

可能個細路用緊部手機仲貴過樓豬嘅

THANKS

應該200字無多無少，不計符號

寫得幾好

聽朝打電話去學校直接投訴好過啦
試過之前嗰有個中學生無啦啦講粗口屌鳩我 日日打電話去學校投訴佢搞到全校都知

屌你老母直資中學同我講冇錢

我諗唔係第一次乞人野

放條生路人行啦 陣間真係俾你哋嚇到跳樓

放條生路俾佢繼續昆人？

貴校前面要隔一個空格

假airpods單野仲嚴重過講大話
99%高彷=100%冒牌

咁都叫嚇
到16歲做錯事比人塔返去嚇嘅程度多過而家幾多
想食大茶飯嘅當磨練下
想做返個正常人咪經歷完縮返去

曲線都唔識？
似你要俾人block多喎

唔識睇殘體字
咁仲唔扑？係就快啦

哥哥後日有比賽，有冇人組團去睇哥哥比賽

笑咗
父母唔撚教要搵連登仔教？
咩道理

係咪應該send去比學校關注下
咁撚快就學識網上行騙

咁處唔處理埋去好？

小學雞咩你
個殘體係寸緊條中學雞係蝗喎
洗唔洗畫公仔畫出腸

哦
Show Blocked User - 極度燥底

好慘 咁細個識講大話 大個仲唔做啲偷呃拐騙既野 抵啦

作為cd rom
我都好少J曬成個post
但我追到live

細細個已經咁
轉校去幣少同小賭怡情果間到讀啦
將來成就更大

笑到仆街

咁啱識佢班主任，冇理由唔同佢分享吓佢學生啲威水野
利申：plklfc舊生

請加埋落封email度

cls連登仔
Jeffery仔下次唔好喇

咁快玩爛哂件玩具

展飛哥第日大把世界

訓左一陣jee.....乜咁快就玩到咁大

連登人脈真係唔講得笑
啱啱想瞓，睇一睇精神返

原巴 又見到你

咁啱呀 Pixel巴

呢個世界係物競天擇㗎喇，有啲野係唔應該做、唔可以做，但你都要做嘅咪受返個後果，可能身敗名裂，甚至係去自殺
物種演化都係咁樣嚟啫，無做錯事嗰批咪生存緊，做錯事又好彩嘅都生存緊呀，依加佢係錯，睇下好唔好彩囉

花生

用真名去呃人

傻鳩搞大佢啦

Yahoo
係咪中學嚟

仲要同ig一樣名，落哂電話號碼
呢個騙子都算誠實

細細個咁撚賤，抵撚死啦

點解學校email會係yahoo?

佢屋企又唔係冇錢 最多咪轉校

教訓佢幾句咪算
人地都係問送唔送得 又唔係攞把刀叫你一定要俾佢
洗唔洗又起晒底放晒相又sd email去學校
佢都係中一仔姐 俾次機會佢啦

中一就比人起曬底 日後點算

小時偷針 大時偷金

撚狗

中一都起底

宜家個問題唔係佢問人送唔送得 而係佢大話連編 不停想利用人哋嘅同情心呀

佢唔止問，佢係行騙

話中一就話自己小五，
屋企有錢就話自己窮。
仲要打簡體字，正一支那騙子。

個個騙子都唔係拎刀叫你一定要比佢，
因為拎刀個d叫搶啊！
你係咪on9？

佢未成年法律上已經比左機會佢，
唔比d教訓佢仲成世界？

我係個問個阿姨可唔可以買個小玩具俾我，返屋企俾老母打到仆街

嘩
頭嗰幾頁有好多同學仔幫手

好撚正

info@plklfc.edu.hk

笑到仆街

教訓咗就算啦，見佢都話唔會再呃人
中一仔實會貪玩叫佢寫篇悔過書就放過佢啦
再玩就變網絡欺凌

個𡃁仔應該知衰 連ig都冇撚埋

算啦小朋友貪玩 知錯就得啦

就係佢呢啲人利用人地同情心搞到社會冷漠曬

依家教訓佢，總好過等到佢大個真係做錯野坐監
我地都係陌生人，做唔到啲咩，「教」呢個責任只好交俾學生/家長去做
我只係同佢班主任分享呢件事，而以我讀過呢間撚屌中學六年既經驗，佢班主任絕對係一個開明既老師，相信佢會用最適當既方法去處理。
更大單野都有發生過，最後咪又係不了了之以學校既角度，最好就係大事化小，特別係呢啲撚屌自以為直資BAND 1英文中學
剩係會respect對入面某啲老師，對呢間野一啲好感都冇

講真如果我遇到呢個情況我真係有可能信佢，呢個社會有同情心既人已經唔多，而家連中學生都咁

學校*

屌你老尾成班金鍾m記仔蝦個中一學生

樓主 你都呃緊人扮送鞋實則玩佢喎
我唔係話個細路啱 但啱唔啱呢個問題由你把口問出嚟好諷刺

樓主有講過係真嘅會想送喎，又叫呃緊人？
係個細路唔比誠意仲被踢爆講大話喎？

你中學無講過大話同貪心過？
連登仔幾時變左聖人派

打手味濃 明明係條友扮可憐呃波鞋又賣假airport 睇黎你同余生幾熟

我覺得中段如果佢影對白色爛拖鞋出黎樓主會心郁郁考慮送俾佢，點知佢對白色新鞋

木地版 重要咁新淨

笑撚死 玩鳩返個騙徒 俾你講到樓主呃鳩人咁
你智商有冇80

認同要比機會佢改過
所以先要搞大佢 等學校同家長教
針唔拮到肉唔知痛 幫佢隱瞞佢一定有下次

拿雖然我都唔贊成送對鞋比個𡃁仔
不過睇樓主條撚樣就從頭到尾都冇諗過送架啦
邊撚到有講過咩係真會想送丫佢句句都笑鳩緊個𡃁仔擺明開po想擺人上嚟恥笑啫

佢講姐 唔咁講點引佢on99 咁款咁打300字啊
唔係吊狗公不過吊傻仔姐
吊狗公啲女都會話比你屌啦 有冇真係俾你屌啊
佢唔係厄人都係玩緊人啦 睇下個標題好無
咁樣玩人隨時變網絡欺凌又啱唔啱啊
重點都唔係樓主真心想送定唔送啦啦 黑心樓主講道德

要唔要波鞋 我送對比你

樓主黑心會咁問

推啊

本身好眼瞓，即刻精神哂
連登仔真係神通廣大

俾埋個班主任

條友肯定憎死連登仔

咁就準備俾人笑足六年

連登仔真係痴撚線

唔講連登仔住, 條契弟細細個就出黎呃飲呃食

咁快踢爆佢
起碼屈番佢兩張作文貼堂相先嘛

大佬呀，放得上交易平台無啦啦走條友話可唔可以送比我，
作為連登仔擺上黎改個咁嘅標題好正常喎？
你夠識講佢講姐，講玩唔可以係標題黨？
重點依家係個細路上網呃鳩人先呀，你醒未呀

碌咗個一蚊入來

小時偷針 大時偷金

呢啲一定要嚴懲

咁細個就識呃人真心得人驚 我中一嗰時仲係心地善良 咸片都未識睇

玩到咁大 好咩？
放條生路比人行下啦 中一仔咁 之後個6年點行

宜家似係想玩鳩佢 多過教精佢

咁撚細個已經咁古惑大少少仲得了？
話說連登好撚多弱智仔，返一轉大陸估計一早比人砍手砍腳拎來做乞食工具
成功撚狗

叫佢罰抄「對」字1000次 影相比你睇再Block鳩佢

他只是個孩子.jpg

佢依個年紀唔仆下街受下嚇等第時大個出去俾人拉？我哋依家係代佢老豆老母教佢，父母唔識教就等社會嚟教

食屎啦柒頭，你話送就要送架拿，你當人地開善堂呀，當自己邊撚個呀家陣

同意
讀得羅氏基金都唔係窮
有親戚讀呢間畢業，屋企每年一家人都去幾次歐洲旅行
分分鐘樓主仲窮過個Jeffery

呢啲一定唔可以放過佢，
一定要俾啲教訓佢，
咁細個就咁識講大話扼人。

On撚9

屌你老母係咪欠撚左你
你就真係落地獄

呃錢余 窮撚余

無懲罰知錯黎把撚

一直覺得唔好太過份，他還只是個孩子
但係睇佢比人拆穿之後同樓主既對話真係比我一種佢完全唔太當係一回事既感覺
正常知衰真係曉驚，會打好多字試圖挽救下求人原諒，而唔係求9其打兩隻英文
而且airpods d對話都睇得出佢本人係得勢不饒人嗰種，態度又囂張

利申：冇讀過心理學，純粹個人感覺

中一就已經咁識呃人，係要比啲教訓佢先會驚

樓主話考慮姐

條友漁翁撒網咁撚樣周圍問肯定俾人屌過無數次
係估唔到會有樓主依種人咁上黎連登俾人公審起底姐
邊識驚

下下都話搞到人跳樓就唔好做
咁係咪遲下偷呃拐騙 殺人口都算數？
你明唔明咩叫岩 咩叫錯？

佢識上呢個app搵食就知佢唔會係第一次啦
擺明成日呃呃氹氹 扮下可憐呃人送野比佢
而且對白鞋都唔知係唔係上網搵圖send比你
如果佢真係小五更加唔應該送比佢
細細個就靠可憐/真係呃人送野比佢
大個左咪咬老綜吸納稅人錢囉

咁細個就

有smartphone，上得呢啲app，
應該係慣犯嚟。
一定要嚴懲。

Pish

Send返啱既email未？

點睇都係慣犯黎
不過係on9 少少
如果世界上D騙子個個都好似佢咁
一定少好多人俾人呃到

首先佢扮小學雞做乞衣就應該要嚴懲

不如拎你老母比大家玩2手呀
都係貪玩咋 玩完我知錯架啦

留名跟進

唔係報海關咩？

咁都有弱智大愛撚

他只是個孩子啊

大愛撚

個細路阿爸阿媽唔識教仔
咁自然就係要由個社會嚟教
佢呢啲係欺詐行為
如果佢係一個成年人係要負上刑事責任
但佢依家只不過係要畀學校記過同比老豆老母屌
最慘就六年都唔會有朋友
但大家都知中學啲訓導紀錄係唔會影響佢將來嘅就業同升學
依啲對比起坐監其實個懲罰輕咗好多
個原因係因為佢仲係F1中學雞
所以依啲懲罰係佢應該承受
佢當初開始呃人嘅時候就應該要明白會有啲咩後果
依個係社會教佢嘅第一堂

自稱小五要做戲做全套

識班主任位巴打星期一update下情況

Too late la 無野睇啦

似此地無銀

佢話係人送俾佢做生日禮物 所以唔知真定假 戴頭盔
手法純熟到話第一次呃人我真係唔信

佢會唔會心諗今日做乜咁多生意

佢戴咗頭盔 話唔知apple定係假嘅
咁吿唔吿得入

告得入

記得當年見到人地著k-swiss番學，幾羨慕。
我著白鞋重穿左洞，鞋底重要平哂。
都要著多幾次，先敢同老母講。
佢隻new balance咁正，
究竟宜家年青人真係唔知咩叫知足。

要比啲教訓

無啦啦改名 仲要問極都唔俾cap圖 證明佢自己叫高個價
定余同學你識分身自己同自己買？態度又唔好 係咁係度催催催 問你買唔買

我覺得要
等佢父母打獲佢

似係想呃完轉手出去拎$400

唔知真定假都賣？

應該係交收完一對又一對

大愛撚話一陣搞到余同學跳樓 有無興趣送屋企啲嘢俾佢 慰藉翻佢心靈

手寫啊 打字咁無誠意 fb留言抽獎咩

説好的手寫字呢
誠意？

唔講以為你地有路 樓主由頭到尾無答應過會送 都係話會考慮送

咁係咪報驚會好啲

樓主送俾佢啦

唔通你係john?

但係佢都過火啦 個程度，下次唔通支那騙子呃人又問啲警察 你中學無貪心過？ 然後就唔拉咩
就算連登仔無資格咁 樓主有啦 依家樓主俾人呃 不過好彩佢無中伏 咁樓主夠資格追究未？

玩鳩佢同教精佢 點解唔可以同時進行

邊忽玩 起底都係為左睇清佢係咩人
話比學校知係為左等學校教佢

有錢過樓主呢個唔係重點
重點係我諗就算屋企有錢都未必有俾錢佢fing 如果唔係佢都唔需要出黎呃人 咁講家教應該都有咁上下 佢父母知道應該會 震怒！

畀啲教訓佢啦 講真 學校知道咗 咪又係缺點小過大過 即係小懲啫 無傷大雅 我都記唔少啦當年 今日睇返轉頭 so what

巴打原來係你出1800

其實過一兩年就唔會有事囉，我中學都有個低form既因某啲7事上左報，過兩年啲同學咪又當佢係普通人陪佢玩

有無朋友呢啲真係唔關我地事 但係報驚個教訓會嚟得快啲同實際啲

似係你比人玩緊 wor

交返俾學校處理啦
唔好再起底
網上欺凌教唔好小朋友架

跟進埋學校點回應就算啦

I am go to school by 300words

支那人賊性難改

呃人仲想要免費鞋，玩大佢啦

好 快d

block人真係好撚威

連登真係好多弱智上架

對住騙徒仲要講道德
個中一仔真係呃人財物
樓主呃咗佢啲咩？時間？

咁樣好玩咩?

點解會咁架

余同學 知你有mon post架啦 比條生路你行啦
快d係ig拍條片公開認衰仔求連登仔原諒你啦

痴撚線架

D連登仔仲兇狠過高登仔

樓主都係開400蚊，當1蚊1隻字收稿費囉。

不能放過
樓主有冇update??

今日諗住send封email去佢學校，對話update就冇乜啦

寫完封email再同佢講下先

訓醒發現 好撚精彩
真係唔好隨便網上撚人

死乞衣

屌 原來支那人黎

中1黎講算叻仔

偷呃拐騙有幾？

好多人係度玩野。

JT

佢班主任點覆

認真可以報海關wor

睇吓佢點覆

食住花生等睇戲

唔覺佢知錯

就睇下佢點覆

余生呢個周末應該好驚

梗係啦 得一個剔 佢block咗樓主啦

你地有冇咩特別想問？

同佢講連登樓主已報警

話佢知發生咩事先la

佢剷曬啲post

佢睇咗呢個post啦

果啲係贏返黎 用實力同人競爭先得到

但個𡃁仔係靠呃靠氹搏人同情送比佢 依家唔係寫字比賽徵文比賽喎

叫佢將之前呃人啲野還返哂俾人啦
而家就咁話俾佢學校聽真係便宜咗佢

個細路有唔岩
但其實好少事
撚佢幾下咪算
唔洗咁恐嚇佢呀 ...
f1仔心智未成熟心靈好脆弱
佢一睇呢個post見到俾人喺連登批鬥
我怕佢承受唔到

點解連登啲毒撚要喺度撚f1仔攞自信？

點解係真就落地獄 窮人惡哂?

小時偷針大時偷金
呃人唔洗付出代價，呢種人只會繼續呃

前題係無樣係真

sen
d 呢張

屌你老味對住佢啲英文真係好撚辛苦

2019-01-31
又唔好當人地傻

你講到佢咁細個未成熟 咁點解佢會走入去大人嘅世界度玩呀？ 嚟得大人嘅世界玩就要玩得起，考驗嚟㗎 仲有，嗰個係一個買賣嘅平台唔係開善堂

依d 仆街仔賣假野昆鳩人完全唔覺得有問題，仲要係咁講大話搏取人同情佢肯定以為自己呃到人好撚醒，樓主唔教訓下佢真係唔得

咁細個就做乞衣呃鳩人

SPLM

真係要懲罰下佢

話好小事嗰啲係咪都係偷呃拐騙開既人？

而家啲細路唔係以前嗰啲天真無邪小可愛
而家啲細路仲古惑過古惑仔
唔教訓唔得

上得山多終遇虎

睇下呢個post就知點解街頭騙案長做長有

想當年問表哥可唔可以送本二手既足球小將比我
我老母打到我仆街 佢話唔可以咁隨便問人拎野

叫佢影哥哥對白拖鞋嚟睇下先

貪念 講真邊個無啊
人地問你一句 送唔送 唔送就算又要屎忽痕玩鳩人
我唔信個個係咁屌佢嘅人中一時已經腦荀都生埋
你班連登仔有咩資格教人 你自己平時無做錯咩
教都唔輪到你地啦
待人嚴律己寬 你班hihi 平日無野做
見到有人有錯就jer 住黎屌攞成功感優越感
以為自己好撚成熟？
又報警又send email 去學校
個細路唔抵幫 但問心個句 唔洗玩咁大啊
咁大個麻煩搞著班老師
到最後個細路真係頂唔順有咩事
你地班仆街記得自己一言一語點樣逼死人

咁你認為點先可以教精佢呀 教佢開假AC先好呃人呀？
如果佢唔係撚9樓豬 點會比人撚返轉頭
On9 一撚完咁多道德撚走哂出黎

r/ChoosingBeggars

你收一收先，人地細個呃對鞋，大個就呃錢，依家中一唔教，第時入監倉教?
我話應該送佢去保良局訓練營再改造下就差唔多

班主任點睇件事

有無人Send咗email？
佢已經過咗十歲 細個唔係藉口
無教訓係唔會知錯
樓豬你太好人 但咁樣唔係幫緊佢

教 係要教嘅
Send 個email 俾學校 叫學校留意下個別學生咪算
又報驚又寫信 搞到好嚴重咁
仲要起埋人底又相又電話又剩 俾著係你做錯左
連機會都無俾你就俾人放左上嚟都慘啦
但用連登輿論教佢 一定唔係最好
人地大個左都會有陰影 幾大都好諗翻起件事一定會心有餘悸
覺得個社會就係咁冷血無情 十二歳細路都好個社會都有班人想你死無情講
佢性格可能會好撚扭曲 大個左蝦細路 後果不堪想像
認真 收手啦大家

屌 真係

走開啦

如果佢有上連登， 就唔會攪成咁

本來就唔係大錯 忡要呃唔成
比個教訓咪算lor
玩到報警同起底又何必呢

走開啦 平時撚狗公都算
中1仔都要撚
到底連登仔有幾無聊同幾自卑

咁賣假野又點計?一係當睇唔到囉

等乜，報啦

大愛左膠真係痴線
十鳩幾歲連最基本唔好偷呃拐騙都唔識都有人撐
講真send下email已經好小事 頂多咪學校自己解決

其實擺到明老豆老母唔識教先教到個細路咁樣 做得出就有責任承擔後果嫁啦 老豆老母唔教怪得邊個
唔教訓下佢第時社會又多一個奇撚怪怪利用人地同情心偷呃拐騙既仆街 而你就係幫兇

呃唔成就要原諒佢？

佢老豆老母教唔好就等老師社會警察教

其實都可以出去但唔meet佢
影個on9仔個樣上嚟開心share下

我幾時有話唔教 我幾時有話縱容
我係話教都應該咁教
你就真係痴撚左線

收皮啦大愛撚

呢個世界多d你咁既弱智就慘

呃人唔駛付出代價啊？

大愛撚死出去

有咩咁弱智
你不分青紅皂白仲弱智啦on9

block
delete

又報警又send email 去學校
個細路唔抵幫 但問心個句 唔洗玩咁大啊
咁大個麻煩搞著班老師

你說話零分唔好當人地閱讀理解零分先得嫁 而家做左既野咪就係send email 去學校 呀你又屌唔岩 咁你話三九唔識七既細路點教好
Btw send個email去學校你竟然諗到搞著班老師 我都唔知講咩好

推推推

呢個post 無一個人係撐個細路
只係叫大家唔好咁過份
原來咁就叫大愛 咁我諗你平時應該冇咩人愛你唔知愛係乜野
口口聲聲話要教個中一嘅人
你地真係為個細路好 定滿足自己批鬥嘅機會
真係想個細路好就收手啦

IG 大把人賣假野同呃錢啦
只係佢仲細個 唔知道個嚴重性

trick or treat？

佢唔夠錢，所以希望你送對新鞋比佢呀哥

就算係真都唔送得啦，講到好似老奉要幫佢咁
呢個世界係等價交換架
唔係話你好慘 人地就一定要幫你

不過點睇都覺得佢假
撚多佢幾下

我係話教都唔應該咁教 打漏隻字
你唔識睇翻上文下理自動補翻隻字
你唔好沖出嚟柒

咁撚細個就識出黎呃人 樓主搞大佢啦

呀聖人 咁請問幾時先可以教呀咁？
樓豬驚比人呃 放上黎問意見又話唔得
比人拆穿喇 你話連登仔冇資格教 咁咪搵佢學校教囉 又唔得 又麻煩老師 咁啲老師唔係應該教人正確價值觀咩？廢架？
到佢出黎社會 仲有邊個有資格教佢呀 佢老母呀？同佢老母講又話麻煩人地老母 咁邊個教呀 懲教教呀？咁你講哂啦屌
而家又冇人生攻擊佢 佢唔搞呢件事出黎就冇呢個post 全部都係以事論事

[url]真心問 咁應該點教
人仔細細價值觀就錯到咁 就算只係貪得意玩下 講大話博同情已經好大問題[/url]

暫時揾唔到有野噁心得過大愛撚

雖然條白痴仔又on9又抵死
但係度捉個F1 仔英文既仲撚on9

同班主仼講係一定要
等老師親自教育下佢
但報警就做多左，而且警察都唔會show呢啲case

Send 個email 俾學校 叫學校留意下個別學生咪算

你睇下你自己#792講過d咩先啦 你就真係衝出黎柒啦 前言不對後語
根本連登仔做左既就係send email 成個post邊個人身攻擊批鬥個細路姐
反而係你連send 個email去學校都要批鬥連登仔炸下話

唔覺得咁樣有幾過份

自問我細個點都唔敢咁樣呃人野
而家只係比個教訓佢
以為上網呃人冇後果，冇人知佢係邊個唔洗負責
而家係話佢知天網恢恢，做咩都會有人知
同埋真係好不齒佢一個大話接一個大話
1. 中一話自己小五
2. 送比呀哥其實係自用/轉手？（都唔知係咪真係有呀哥）
3. 話自己屋企窮
4. 話自己讀免費學校

小朋友，如果你有睇post，我想同你講，做任何野之前，你都要諗諗後果 同埋為自己做過既野負責

不過我覺得唔洗send張圖話咩扮報警
同佢學校講已經夠

扮報警呢個呃人嘅行為同個細路一鳩樣

請問報左警未

估唔到連登都幾多聖母婊 又唔係送自己對鞋出去 緊係咁口響喇

仲有叫人唔好起底
屌唔起底撚知佢講大話

其實真係報得警 認真呢種細佬依家唔教大個左就係另一個幣少
賣假ipods仲咁醒識出語言偽術 滿口大話 大個左仲得了

sent

明明我中一嗰陣都係鳩下鳩下,最多都係昆老母交錢嗰陣交多幾廿蚊依家啲細路真係

佢手法純熟唔似第一次，依家唔濕佢一獲撚識驚咩

r/ihavereddit

入唔到佢校網 有無email提供阿 感覺樓主都算係易被人呃個種人

所以點解個世界仲有咁多電話騙案都有人上當

我好窮 求送層樓比我
我真係窮架
你唔送請落地獄

呢啲仆街仔跳樓都唔使可憐

不如你送畀佢啦

讓埋間屋佢住啦懵撚

中一生就有光環可以特赦？
呃人之前唔會諗後果？
之後果六年點行係佢咎由自取
成年人出到黎犯左法有案底，想搵份工間間公司都唔請你無得怪人
如果無一個深刻教訓，佢可能都係覺得不外如是姐
原來呃人最多咪比人係carousell屌句戇鳩仔姐
又可以呃下一個人

中一仔係幾賤點呃人財產都好，有你呢個大愛撚原諒。好幸福。
你買過對波鞋呢個post可以完架啦。不如你買對送比佢(呀哥)啦

咁殺人殺唔成係咪唔駛坐監？

叫佢班主任直接同學校講啦

等佢嚟緊6年比人重度關注

讀得開心啲

F1仔唔教唔得

死都係要打JEN呢3個字

你邊隻眼見到樓主咁講呀？

玩鳩一個犯法嘅小廢物有咩問題
係會帶個人情緒架喇，但至少唔係發洩喺無辜嘅人身上
成日話放過放過，我唔係佢老豆老母我做咩要寬容佢 你估真係四海之內皆你媽 做埋啲咁冇品嘅野預左要還架啦

PLKLFC

玩野既尺度一直都好大

光仔收皮啦

我最on9都係話自己第一個PM我，就以為定會賣俾佢。問題講價仲要一日後先覆

真係一山還有一山高

屌 連登幾時咁撚多道德撚
小朋友做錯事受罰好正常啫？當年你地班道德撚應該就係做錯事無俾人罰所以依加仲係onon99咁
個𡃁仔一個大話接一個大話，仲要人地送俾佢講到老奉咁
我當成件事佢無呃人，佢都寫唔夠400字啦，簡單等價交換都做唔到

有心賣就一日內 講好數
其他講多都唔理 搵下個賣家

個地板一睇就唔撚係窮到無錢買鞋啦屌

俾你講左

等睇今晚東張西望

得一對鞋，都可以做到一塵不染

學校都未必會理

有對 千幾蚊鞋 要人送隻400蚊鞋
搞到被人起哂底

樓主有冇更新

1S班余展飛小朋友，我知你有睇呢個POST。我係你爸爸做野嘅同事，你今日（3月16日）夜晚11點59分之前唔係你IG度拍片道歉，我就話比你爸爸聽

食屎啦仆街 無啦啦講老母 我屌你老母啊而家 on99咁

都搞到人地del哂ac 都算係懲罰啦

佢根本就係搞到人地死

其實中一已經對是非黑白有基本判斷能力
唔好以為佢真係細個無用腦諗咁做會有咩後果
正如學生去偷野一樣要受法律責任
依條友既情況其實無乜分別
咁細個就識咁呃人，大個左會點？
小時偷針，大時偷金

我覺得同佢學校講返件事係有必要
起碼就算佢唔知錯，都知承擔後果

左膠出去啦

講得出做得到啦，咁樣撚人衰過支那仔

同人講係舊生都覺得醜
就係畀呢啲仆街仔影衰曬

個地板好似唔窮

估唔倒單野發展成咁

叫得光仔就知你係舊生，仲要係94-98出生

細佬仔殺咗你老豆老母 你仲會唔會咁講

瓜子的故事

我原本都冇預會發展到咁，真係唔好睇少連登仔嘅力量

這裡是。。。。。

婊你老母咩，開口埋口支那用語

推到佢睇到

咁如果真係有人用1800$買佢個假耳機咁點？有無人逼到佢走頭無路賣假野？

爬文啦仆街

推！

羅小姐好波

好似好Formal咁，但又「我係」

其實send email俾學校知同報警有咩過份同有咩問題？
又唔係搵人打佢
定而家個社會係教個細路做錯野都唔洗有後果唔洗負責任
同埋唔好講到個個細個都有偷呃拐騙先得架

佢父母一定好sad 又唔係無錢買俾佢
竟然走去乞 仲要全世界都知

係佢角度警察做卧底拉人都有問題

絕影巴打喺咪有打過CR比賽

我都有

個名Dicky Chan 陳迪奇，真係照譯

嘩 已經聯絡埋家長

見唔見到
打簡體字嘅人
道德都簡化埋

咁你就錯了
呢間中學同LHT一條龍
所以大部份都係嗰到直上

支那蝗蟲係咁架啦

認得咪認得
又冇做過啲唔見得光既野
同你相認埋都仲得

我係我老豆老母面前都只係個細路黎咋

中一仔抵死

屌呢間中學好似特別多賊

你就咁搵啲咁大隻既紅字話識佢老豆 都幾難說服到喎

其實一開始有隻「吗」字都好似冇人睇到

其實大家係咪唔知個分別係度？

如果你認為個細路上拍賣網乞對鞋既價值觀有問題，咁咪爽手Ｄ直接拒絕佢，叫佢返parttime又好、儲錢又好，教返好佢

依加出個400字offer，佢真心寫完，最後俾你地玩尻佢，又教到咩正確價值觀？

其他人睇到，都唔知邊個心地惡劣添。

睇你咩年入學，唔記得09/10先轉一條龍，不過都大部份都係LHT上就真，PLKHSN真係冇咩見過

Scout Team members, let’s canoe to north korea

我會咁睇鞋果度佢地玩到咁真係好仆街，但原來睇睇下佢野開30叫到上1800仲話唔知真定假又話假既唔好屌佢，咁即係假野多啦，明知假你照賣仲要貴撚過個真既，第二就算佢賣真既一手都唔會貴過個原價咁多啦，成件事佢錯多過岩，不過玩到通知埋學校見哂家長係咪差唔多要收手，起哂底佢同學都可能知，個人認為已經玩大左，我係驚玩玩下又死多件，咁你地同呢排日日都屌既仆街校長冇撚分別

我冇追post，淨係睇左頭幾版。

我駁斥既係針對quote入面用價值觀嚟美化自己玩人既虛偽咀臉

寫400字就得到對波鞋
佢得小五，對佢嚟講咪變成錯誤咗嘅價值觀

我覺得既然你一早已經認為用400字稿去乞對鞋係有問題既時候，點解仲要開個offer渡尻佢？

如果條友真係小朋友，俾你地玩一鍋又學撚到Ｄ咩？佢只會覺得唔好彩，遇到閪人玩佢，而唔會反思應該用儲蓄、返parttime既方法去買心頭好。

你要玩尻大陸哩，我唔反感。

但唔該唔好用教佢「正確價值觀」Ｄ咁假仁假義既藉口。明明一句拒絕就可以完左件事，你咁樣特登玩人一鍋既價值觀又好得去邊？仲好意思講價值觀？

睇返之後既料，條友都係扮小朋友既仆街嚟，唔洗留手。

覺得有問題嘅大愛撚麻煩出返去啦
開得post寫明玩鳩個on9就係咁架啦
呢度係child登，你估團契咩
同埋，嗰條柒頭F1真係有錯

其實一開始我都諗，如果佢真係啲劏房戶，窮困學生，我都想比對鞋佢， 反正又唔係多錢咪當幫下人囉

但係越講落去，就越奇怪，開始冇禮貌同急，最後自爆埋添

以事論事 我相信如果條友係genuine 又真係咁有誠意400字動之以情 樓主又真係可能會送比佢
同時間又可以話佢知想要一樣野就要有付出 所有野都唔係求其話句想要送比我我好慘就咁輕易會有

但係玩到呢到收手未？家長都見埋我唔想下星期又多個小朋友跳樓

見完家長都我地做唔到d咩啦 學校同老師會教架啦

乜都拉埋自殺黎講
你係咪on L9？
佢考試唔合格連登仔係咪又要負責？
一定乜撚野都關佔中事添啊

關大愛撚咩事？咁而家玩到起哂底見哂家長仲有咩可以玩？你咁想玩不如你都玩埋一份唔好食完生出黎鳩up啦，你咁想玩玩大d你親自打比個細路教佢自殺，同佢講星期一返到學校全校都知你單野，你唔死避唔過呢單野

我意思係玩到呢一刻喇問下樓主玩夠未姐

屌絕影兄一放lunch就鳩衝落去買撈麵睇住佢對波震下震下唔知想點

同學請安靜啦，再咁嘈冇得借卷㗎啦

賣老翻阿 犯法阿 得未?

樓主無做錯
先唔理教細路先
起碼等人提防上網賣假嘢/呃人

真心寫400字？
内容全部都係假架喎
即係講大話講到七情上面就得？

你可以睇#922樓我之後既回應

我quote個comment係頭幾頁，當然未有之後越爆越多野可以做比較。

似係nb996

sor跟車太貼

撐獨木舟去到北韓

細佬喺羅氏讀，佢話條友喺學校已經因爲呢單嘢出曬名

已經明顯是機會主義者
只係小五
已經咁市儈同識手段

真係有人報左警？

世上邊有咁多如果
你用長篇大論的時間追完post先發表偉論仲好啦，如果

Carousell 有條戇鳩仔 點玩好？ (後續)

好似就嚟爆留言，開住先

仲有係學校地下露營

ching我有睇你啲故呀

頂丫個老師係我舊同學。。。
世界真係細

可能屋企管得好嚴唔俾錢佢買呢 個細路都得到教訓 笑下咪算 send email去學校做多咗啦掛

屌呀咁都認得我
冇啦，最近都冇寫野啦
之前有個故，寫到一半停咗
btw呢到就嚟變plklfc相認post

原來send email話俾學校知已經過分啦？

話說我中學同學 中四已經開始偷銀包
直到偷到中五都係見家長了事

之後中六上學期 其他form有好多人唔見嘢
搵唔到犯人 學校終於報警
佢被人查到 潛入其他課室偷嘢
但最後應該警司警戒

直到我考完dse 入咗u一年
係新聞就見翻佢個名...

所以想講班左膠，你以為仁慈係幫佢地，其實係害緊佢地

文筆

你中同係火雞姐？

咩事上新聞

屌你老母死翻去鄉土啦

香港大種乞丐，真係心態決定命運。

希望條靚仔真心改過！咁細個就出來呃人搵食，唔趁依家教返好，大個後實害到佢！

連登網絡真心勁！佩服！

你真係天真過天真嬌架喎
如果有人就咁拒絕佢鬧佢又好
佢咪搵下一個target囉
又唔會痛嘅

我一路都get唔到點解send email咁溫和，都有成堆大愛撚出黎話過份
就好似你係度靜坐，仲有堆人話你激進咁

咁嘅文筆學人做老師

「徵」

你都唔識正體中文？

學校應該收到好多電郵！陳Sir咪要處理，逐封覆！邊有咁多時間寫篇是正文！

巴打戴返副眼鏡先打字

咁呀

你咁樣係煽動佢去死/自殺好明顯就係你唔啱喎
你係咪忽上腦
連登仔就算幾口衰都無人講過呢番說話，除咗你條打靶

各位大愛撚留意返
佢仲有賣假AirPod 叫人俾成千蚊呢件事
send email學校叫過份？

斷章取義咪就係你呢d傻鳩囉

咁既垃圾鞋 咪送比佢lo

叫人講埋啲仆街野仲話鳩人斷章取義

睇哂成個post 最想佢死個個係你

咁撚窮又會有錢用smartphone 上網

呢種真係捉蟲入屎窟

小姐？

......

其實我覺得唔係真係咁大件事
可能係成班同學仔玩下 佢都好細個姐 唔好咁樣迫人啦 佢都肯認

好玩唔玩玩呃人

班大愛撚同個𡃁仔有親？
F1已經出嚟呃人
大個重得了？

中一已經開始呃人 ？到底有幾垃圾既老豆老母
先會教出呢啲社會廢物

成班戇鳩以為玩尻個中一仔好威威
邊個細路未講過大話
要教都唔輪到你地教啦 連登仔

佢星期一 會好精彩
東張西望 會唔會報呢

佢賣假AirPods wo

被你見到我冇戴眼鏡

點解我遇唔到on9仔

呢啲衰仔真係唔抵幫

呢句中肯全部精甩辮要比d教訓佢地先夠阻嚇性

個戇鳩仔又唔諗下無啦啦有個陌生人叫佢送野比佢

恒大杜sor在此